有關STOCKX買野問題

想問下咁多位巴絲有無人試過係STOCKX到買野?
你地係會每件直運到香港既地址? 定係會寄去美國地區再由果邊運黎香港?
想問下寄去美國當地再由當地集運黎港大約係幾錢?同埋寄去集運既地址果D點搞?

會寄去美國總部驗完再寄返黎 印象中運費都唔平
雖則香港入境波鞋冇稅收 但stockx每次寄到手d鞋假嘅有 溶溶爛爛都有 根本驗鞋班人都係hea鳩
除非你對鞋香港好難搵到啦，如果唔係頂多貴一百幾十香港收算

我係想係佢果到買衫咋
有D衫計埋果40蚊美金運費都叫做平過香港咁
所以我想睇下直寄定係寄本地再由果邊運黎平
見到直寄就每件加多40蚊 但當平每件都係十零蚊

每件十零蚊就香港收啦 走走笛笛等成半個月先收貨
而且香港收貨有得自己驗下真偽 一手交貨一手交錢
Stockx年中唔少假野走甩眼

係每件十零蚊美金 寄當地
或者直寄每件40蚊美金

最怕香港連貨都搵唔到

睇你想快定想平
Stock X 直寄香港運費就300幾
但過程可能係一個星期多啲
寄去美國集運再寄香港 運費就100幾
但起碼兩至三星期先收到

依樣真
唔知係對鞋本身QC 問題定點
甩頭甩骨咁
講緊都成6xxx hkd (炒價）

同一對鞋
直寄香港 同美國集運 既價

實質你計埋美國集運黎香港 預差三百蚊左右
直寄就安全D

依個真
買過兩對鞋
qc差到不得了
有對直頭連字都印歪埋

咁直運算
不過睇下香港搵唔搵到先
搵唔到既都係唯有係STOCKX到直運黎算

一千幾百蚊可以集運既
幾千至過萬 直運會放心D 實質差幾舊水

直寄算啦 集運當你一對鞋 3磅 都$70-80 啦
加加埋埋咪差唔多

有巴打話曾經集運會唔見野

總有風險既，你直寄都可以唔見 直寄唔見可以直接追討番
你集運唔見就

直運用UPS應該風險低好多

上個禮拜我件貨都岩岩到
等左6日到就到香港

其實最主要都係睇個賣家幾時寄野 我個個俾完錢第2日就寄左

到總部1-2日內會寄黎香港（5-6日）

溝鞋架 仲買

算啦 有D係香港搵到仲平過係STOCKX到買 我指衫
佢果到計埋直運香港既運費 仲要貴過我係香港搵鋪/同人買

叫做可以拎得番錢囉
當你香港又搵唔到，又想買

就唯有係咁博下

當你50:50 咁都叫做有機會買到件合理價格既正貨，又相對有保障

香港就算比你搵到，但買左件高彷，去邊到追？

點解d野平咁多 superme d衫香港賣3，4千 佢賣2k 係咪真

好睇你邊D款
香港都有D鋪係賣超高仿
但其實香港D鋪賣3,4千,係因為佢地入返黎既價,可能係用STOCKX既價收
但係放返比人 佢就食返你千幾2千蚊以上既水位
講真,與其比香港D黑心鋪賺 我不如係STOCKX買,某部份既衫

SUPREME既BOX LOGO衛衣咁 香港D鋪賣緊你7-8千蚊 炒高左成5倍
但STOCKX 叫做有良心D 至少6千到買到
我用少2千,可以買多幾件TEE 點解唔係埋STOCKX買先 有時就係依個原因先係STOCKX到買

佢寄得比你,有埋自己牌我諗未必會比假既你既
不過假既,你未剪牌我諗都可以追得到既

香港D鋪,你買完返黎,搵人驗完先知係假既,你都追唔到啦
佢死口咬定你 件野你返去換左件假野再話係佢果到買都得

比左錢成20日岩岩先收到EMAIL
話對鞋pass唔到個驗證..
退返錢算..

我買個袋都唔pass
好彩係3日